LL Bean Duck Boots

又到落雨季節 想買對LL bean duck boots
有無巴打知香港邊到有得試同買

旺角山東鞋woodland、尖沙咀文化屋